港人鬥快走佬 MPF走資41億史上新高

香港經濟受新冠肺炎疫情及反修例示威夾擊，百業蕭條，打工仔人心浮動，爭取逃離香港。根據強制性公積金（MPF）計劃管理局最新公布的數據，今年首季以「永久離港」提早提取強積金多達七千六百宗，按年上升一成，涉及金額按年上升三成二；而自去年反修例事件至今年三月底，九個月累計兩萬四千多宗，共提取約四十一億元金額，創史上新高。有移民專家表示，此情況與本港局勢不穩定有關，預期港人移民而提取強積金數字按季上升一成。立法會議員葛珮帆認為，不少家長質疑學校風氣，憂子女會被朋輩「政治洗腦」，令移民數字增加。

打工仔或自僱人士年滿六十五歲才可取回強積金供款，根據積金局最新數字，今年首季以永久離港提早提取強積金累算權益的申索個案多達七千六百宗，涉及金額十二億九千五百萬元，較去年第一季六千八百宗及九億八千萬元，分別增加一成及三成二（表一）。反修例示威自去年六月展開，蔓延至今，自去年六月至今年三月底相關申索個案累計二萬四千三百宗，提取強積金達四十一億二千八百萬元。過去五年，以永久離港而提取強積金累算權益，金額持續上升（表二）。
另外，打工仔年屆六十歲而不再工作，可提早退休提取強積金供款，今年首季有五千一百宗，按年增一成半；去年六月至今年三月累計一萬六千九百宗，涉款約二十五億元。
環凱移民顧問有限公司董事張家禧指出，員工以永久離港方式提取強積金與本港局勢不穩定直接掛鈎，自去年連串社會運動後，本港已出現移民潮，市民對香港政治和教育感擔憂，甚至缺乏信心，加上樓價高，市民難以負擔，故選擇離開香港。他認為，移民而提取強積金相當合理，相信情況會持續發生，每季度平均增長一成，若本港疫情上或政治上再有重大或突發事件發生，數字會大幅增加。
反修例示威令社會撕裂，立法會議員葛珮帆指，不少市民對社會運動感到擔憂，擔心因政見與家人爭拗，家庭關係惡化，亦有家長質疑本港教育制度及學校風氣，憂子女開學後會被「政治洗腦」，在朋輩壓力影響下被迫做出違法等事情，故增加移民的意欲或讓子女到外地留學。她對移民情況感憂慮，促請政府「撥亂反正」，定期對教科書審查及確保老師質素，以免向學生灌輸錯誤價值觀，增加市民留港的信心，回復社會安寧。
市民工作不穩定，若想以提早退休或永久離港等藉口取回強積金，立法會勞工界議員潘兆平提醒，作虛假聲明來提早領取強積金是違法及具相當大風險，曾有被定罪的個案，不贊成市民以身試法。他明白疫情令不少工友開工不足，難以維持生活，批評政府未有訂立失業保障制度，建議政府設立「失業貸款基金」，助有需要人士循正途解決經濟困難。

民主大國投資移民金額，入場費起碼過千萬
BNO不需投資 都可以移民英國，唔移嘅係傻仔啦！

香港經濟受新冠肺炎疫情及反修例示威夾擊，百業蕭條，打工仔人心浮動，爭取逃離香港。根據強制性公積金（MPF）計劃管理局最新公布的數據，今年首季以「永久離港」提早提取強積金多達七千六百宗，按年上升一成，涉及金額按年上升三成二；而自去年反修例事件至今年三月底，九個月累計兩萬四千多宗，共提取約四十一億元金額，創史上新高。有移民專家表示，此情況與本港局勢不穩定有關，預期港人移民而提取強積金數字按季上升一成。立法會議員葛珮帆認為，不少家長質疑學校風氣，憂子女會被朋輩「政治洗腦」，令移民數字增加。

咁都屈到關事

立法會議員葛珮帆認為，不少家長質疑學校風氣，憂子女會被朋輩「政治洗腦」，令移民數字增加。
入香島中學咪得囉 驚閪

立法會議員葛珮帆認為，不少家長質疑學校風氣，憂子女會被朋輩「政治洗腦」，令移民數字增加。

咁咪移囉

鬼叫你無仔女

所謂『食君之祿，擔君之憂』
葛博士長年累月食維穩費
當然要搏命轉移『國安法』視線

返學竟然係驚比朋輩洗腦，唔係驚比共產黨洗腦

咁五毛你點部署

攞得走梗係盡快

可能想講d人係移去中國讀黨校

緊係啦 我未有仔女都驚第時d仔女要比人教愛國愛黨啦

立法會議員葛珮帆認為，不少家長質疑學校風氣，憂子女會被朋輩「政治洗腦」，令移民數字增加。

有國安法仲會驚

真係有人咁諗
話驚個仔俾泛民洗腦
依家走去紐西蘭

外國開放曬移民俾香港人緊係走佬保全家平安你都不要面留島不留人

呢樣真心弱智，民主思想唔通係香港發明㗎咩

立法會議員葛珮帆認為，不少家長質疑學校風氣，憂子女會被朋輩「政治洗腦」，令移民數字增加。

你老母，就係呢班少數派唔輸得攪到香港咁

咁其實移上大灣區先啱數喎
呢D仆街, 把口就藍, 身體卻

鬼老細做咗將十年 一開口就話三個月走
真係有少少錢都諗住款

民賤聯點解唔講藍絲腥港家長直接移返大灣區?

垃圾東方同賈博士d 藉口好撚好笑
駁都廢事

收集定d藍絲黑警資料 準備督灰

屌你老母假博士你而家質疑国安法止暴制亂嘅能力？

白粉咪貼link

我真係好撚鐘意香港！
一定唔會走！
已經準備好無命
你話你要留低
你準備好坐洗頭艇、被跳海跳樓未？

好多人係部署緊/做緊準備走

成日用熱錢湧入香港來問人又話走資?

只可以話 果堆熱錢想來就來 想走就走

都話好多人會走 無人信
下年仲多幾倍

你唔知有幾多係支拿貪官錢回流
無人會知

佢同鼎鼎可能有一手

啲野調轉黎講

有個邏輯矛盾
憂子女會被朋輩「政治洗腦」< 啫係話家長怕子女思想變成西方自由民主思維

咁移民去邊到???去西方國家??咁咪會變成西方自由民主思維?
所以係定共匪親密極權主義友邦國家??
佢係怕D香港人移民去朝鮮、索馬利亞、衣索比亞、坦尚尼亞、利比亞、阿富汗、伊拉克、黎巴嫩、委內瑞拉、牙買加??

假博士新理論: 人民會因為懼怕子女學習"自由民主"等普世價值,而選擇移民至普世價值更盛行之西方國家

Big brain

咁咪外國勢力
驚比黃絲洗腦唔係應該要上去北京讀書咩

依家仲未諗住走嘅鬼佬9成都應該係因為疫情返鄉下無嘢撈

關事，我真係好驚仔女會被共產黨政治洗腦

你覆緊隻五毛

冇睇名

就算唔走佬都轉哂做外國投資

Okay 下次唔貼

又唔係移去支那，咁都想屈

成日話唔鍾意香港就走
到真係移民拎錢就話被政治洗腦

"人心浮動，爭取逃離香港"既原因究竟係?

"新冠肺炎疫情及反修例示威夾擊"

定係
國安法
先?

成篇報導第一句已經有問題

因為驚自己仔女受到美國為主嘅西方思想荼毒 所以就去以教授西方民主思想嘅國家接受教育

所以啲人之前講得岩
第一班走都走唔切既一定係嗎港豬+藍

港共:有資料顯示最近MPF大量流出，乃已進入偉大祖國懷抱，並非如謠傳中移民至外國，市民勿誤信謠言

走得果班
好多唔識講廣東話
淨係英文同普通話

有乜嘢好得過 仔女以後都可以係大英帝國讀書？開口正宗English accent

好多連登仔開po 問人有無fd 走
睇呢啲數字仲實際啦

移民去歐美但係睇CGTN , Global Times
做個愛國移民

佢地同黑警最勁既地方係咩錯都係人地錯

回歸咁撚多年，行政到立法都係由呢班人控制，搞到宜家一鑊泡都可以話唔關佢地事

移民去大灣區
人唔笑差佬都吠啦

不少市民質疑建制派智商，憂香港被支那「全面赤化」，令移民數字增加。
我夠識講啦
假博士口噏就當事實？
篇博士畢業論文請槍搵人幫你寫 所以唔知論點要有論據支持？

做到嘢

講得出先好野

家長？
宜家中小學生都要供MPF?

on撚鳩
新高中學制就你改既
改撚完話教育失敗
點計都係你既錯wo
移交左廿三年
球證旁證足協足總全部都係你既人
咁都可以教到成代人反共
好撚野

民建聯都建議mpf 可領取應急 應該好多玩愛國嘅都搞緊移民 擸得幾多得幾多

內老綜經濟

你咁諗姐
日日話外國勢力果啲
仔女第一時間送外國讀書啦

走啦

我個女都就開始要返學，堅驚被愛國洗腦

點解唔去中國讀

唔怕，公務員中層走路個浪重未到，要計劃籌備最少成年時間

佢真係咁
不過佢嘅source係街坊同朋友

吹左咁耐， 同比上年多人1千人
連登BNO撚都唔止依個數

有本錢走佬嘅中產邊會上連登

(街坊&朋友, 2020)

全部高官仔女都係外國

冇得翻check ref
fail曬

立法會議員葛珮帆認為，不少家長質疑學校風氣，憂子女會被朋輩「政治洗腦」，令移民數字增加。

屌你d建制派真係幾撚好笑 咁都諗得出

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

爽夾快

9個月2.4萬宗唔算多喎

通常真走好快就走到，話plan 果d吹水多

無謂再呃自己啦
走嘅大多數都係講純正香港話同識寫正體字

支持得假博士都係班窮撚冇腦藍屍多
有閪錢移民咩
機票都買唔起呀

驚政治洗腦應該返大灣區 出國咪即係唔愛國?

香港人仲要考慮吓留唔留低守護香港
定係留返條命
藍絲港豬急急腳走

難拎咗好多，以前返一晚大陸就拎到依家至少半年

一日最衰都係佔中

講真，有幾多人可以即走？
除非係被捕手足要趕住走
其他人都要準備下，先移民到
未有proof又點拿mpf

正仆街, 明明係自己d錢好似打劫咁

我唔理,總之係泛民拉布唔通過,示威者攪亂香港所引致
好難得D藍絲廢老又受總之就係佢地攪亂香港錯
改制都係佢地攪亂香港錯

公司老細今年2月全家返左英國老家 佢話香港間公司準備要賣

之後都一直會係英國話 仲話如果我過到去，會請返我

未計一班因為bno暫時拎唔到mpf走個班

應該係7月中先搬走 記錯左
點解搬走就大家心知啦 2月whf 同6-7月一樣所以記錯

藉口黎啫，唔通接受訪問話怕咗共產黨咩

唔好講鬼佬呢啲有晒housing allowance既打工皇帝啦
事實上大把有外藉既香港人都唔走
香港薪高稅低，after-tax收入，文職基本上係外國既double
有外國護照有後路，最遲走一定係佢地
隨時香港變到深圳咁都唔會走
退休先回流外國養老

咁你又唔洗

你繼續係大灣區做五毛

咁仲唔過去？無bno都可以工作簽證之後再轉護照

下年d港資公司會帶走好多bno員工過去做生意
沒人會想子女比共產黨洗腦,比共產黨沒收財產
之後剩低班癈老大媽支那移民係香港

洗物春腦姐

咁易洗到唔洗煩人唔夠愛國

香港又全城一早無曬人啦

走得好

有能力都走喇

好多外國人嚟香港揾夠$就回國
佢哋大多數係藍C,所以香港越來越獨裁,對佢哋沒影響,最早走一定係有細路既BNO家庭

其實決心最重要， 你睇下師傅，去左加拿大settle down 左， 真心問，有咩要準

D band3 仔女先走
留也冇處容身

BNO無得by descent
一定要走

否則個細路大左
一定怨自己父母點解唔走

咁快驚，我唸出年先見真章
今年好多人仲準備緊

估唔夠走得咁快

到時細路比支那洗左腦就成家玩完

有得走緊係走

好快會見到個trend

其實都唔洗「到時」
去到6,7歲讀左1~2年小學已經變支那仔
好快見真章

清空 mpf account
咪撚益基金狗

British Accent師兄都係留返係大灣區練下英文先

民賤聯啲思路係咁試下

多得東方日日唱衰香港

尤其當有一批人安頓好之後

共匪求仁得仁啦全面撤資

藍屍狗咁愛國點解要走去外國？

佢用大陸人黎香港讀書既例子講就有機會既
但唔係本地學生囉

藍絲移民番大陸未啊

離岸提取即係
民已移

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無限，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

邊個擺曬啲仔女係外國呀

老姑婆唔抵得人地所以咪發燥嘛

而家全球經濟唔掂 依家走貪過癮咩 食多幾個月鐵飯碗先啦

賣樓未先

我都好擔心國民教育

41億mpf，計番專業人士average mpf有150萬？咁走左好多人下喎

其實仲係好少，要嚇9中共，要千億以上先得

佢講嘢真係冇撚腦，啲人移民去邊啲地方呀？9成都係去歐美台民主國家，如果怕黃C政治洗腦咁點會重去依啲國家呀！9成返大陸啦！

計錯 未算好多 不過mpf未必有150萬

去美國加拿大先學到正統既愛國教育
係香港好易比人污染到咩邏輯黎

好似有老公

不過可能怕自己小朋友畀共黨搞

所以唔生

學生有閪錢移民咩
屈得就屈

愛支病係咁, 失去思考能力

喜聞樂見 咁多人都走 唔係唔走啊嘛大家

分分鐘藍絲走得仲多過黃

百粉報

何君堯、葛珮帆、周浩鼎呢三件真係煩膠嚟

陸續有嚟呀 岩岩開始咋

假博士邏輯不嬲有問題，不如叫佢列埋永久離港果班會去邊啦，驚洗腦嘅話肯定係會返支那讀啦

假博士最叻穿鑿附會！

立法會議員葛珮帆指，不少市民對社會運動感到擔憂，擔心因政見與家人爭拗，家庭關係惡化，亦有家長質疑本港教育制度及學校風氣，憂子女開學後會被「政治洗腦」，在朋輩壓力影響下被迫做出違法等事情，故增加移民的意欲或讓子女到外地留學。她對移民情況感憂慮，促請政府「撥亂反正」，定期對教科書審查及確保老師質素，以免向學生灌輸錯誤價值觀，增加市民留港的信心，回復社會安寧。

======
假博士真係天才嚟，以毒攻毒

暴疫夾擊
咁都講得出

快啲攞 MPF 呀, 依加唔攞遲啲冇得攞架喇

三煩都係外國學歷
真係唔知邊個受外國勢力洗腦

你又會鬧自己隊友藍屍黑警咁得意嘅

搞到1月後唔俾以永久離港理由攞錢

2.4萬人已經41億
如果100萬人走咪仆街

大把人以前係港豬 比林鄭煽動左上街

就係驚左愛國教育先移民

情願比外國勢力洗腦
算唔算犯左國安法

建制班友仔啲思維都幾搞笑，就嚟唔生仔都屈落去

41億都唔算咩啦

清， 要睇埋經濟，無3，5，7年都走唔到喎

British accent ?
包括：澳州 紐西蘭，威爾斯，北愛爾蘭，蘇格蘭，甚至加拿大，南非都包括在內，香港未回歸，印度未獨立之前...等等 都包括在內
BNO可以移民去澳州&加拿大 咩？ 小弟唔係幾識英文，勞煩賜教

港共閒閒地幾百億上落
41億真係濕濕碎

睇tvb睇撚到弱智

究竟幾多香港人擁有BNO？

dllm 民賤聯賣港賊

識玩緊係做太空人
自己留緊 老婆仔女走先

唔係好多. 41 億. 全港MPF 最少有8800 億.

連登成日有班無料無膽嘅柒頭話邊有人移民

之前就無話無錢移，而家bno比埋接濟plan你有膽過去就得，以前大陸啲人游水落嚟毛都無條都未驚

而家事實證明會移嘅人唔會平日同你講佢想移，落實事先會比人知，而平日成日掛係口邊話「想移」嘅九成九係我講個種柒頭

其實咁樣計

依家走果班
1.有錢
2.有小朋友
加堆果數一定高

到下年果班
應該都係後生d
Majority 但相對無咁多錢係mpf
所以升幅會係人數 但資金就升少d

最後仲有班藍絲
同埋 建制/政府中高層
佢地mpf 就應該照keep 除左退休

大笑話：bno平權

一定係啦
港人憂子女被學校洗腦
頻頻移民返大灣區

隻字不提技安法

就知咩報

要驚就一早上咗大灣區啦

美國人saving rate 3,4成已經係好高, 香港人6,7成仲要係普通正常, 仲要有人up得出110%. 係人都想走喇

可以移民去支國，直頭享受黨既教育，不過算撚數啦，大部份走人咪又係去外國勢力到身體最誠實

教育唔去英美澳紐唔通真係去支國咩

大把人等下年1月申請bno 5年visa走

出年夏天應該係高峰
如果唔想中途輟學，就要等到放暑假
如果有得50萬人移民，影響都幾大下

下年都未必仲走得到..

東方三博士

好多人都博緊
成班都賭徒黎
今年走到一定無事...

仲話好鍾意香港，口裡說不，身體卻很誠實

鐘培生真名上連登

屌你啦, 祖國有北大清華世界級架, 好撚失禮你呀依家

可以走而唔走絕對搵自己苯，港共連沽出股票都可以話沽空，香港唔go to hell 唔得啦

我都想

赤共排斥異己的藉口 嚟嚟去去都係嗰幾句
－ 反中亂港
－ 外國勢力 （前後百搭配詞：入侵，借助，分裂、颠覆、渗透，干預...)
－ 唔認係中國人

係
只係有班人一直唔想走
明明有條件但唔明朗都唔走
自欺欺人

同埋樓上 「好鍾意香港」
所以唔走的論點係on撚鳩

當香港變成新疆你又阻唔到
你留係度有春用

push

最擅長政治洗腦嘅係共產黨

係中共讀乜大學都無用武之地
我俾你係『北大清華』修讀法學博士
敢唔敢打人權官司吖？唔敢打做律師托柒咩！
一踩到共產黨條尾，我話之你曉飛都冇用

點解唔係去大灣區？點解唔係去一帶一路國家？

離地港豬自私撚大把錢嗰班先唔聲唔聲走得最早最多

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

我唔知, 我睇唔到, 我唔想知
總之北大清華就係勁

到底啲人明唔明白41億其實係好撚少...........

全港老強有成萬億
A drop in the bucket

所以 有陣時真係連解釋都廢事.......

笑死 人無恥真係無敵
我地其實應該要學吓